【搵唔翻】童年回憶急凍薄餅捲#:)#lme

以前惠康有得賣 搵唔翻 牌子名都唔知
淨係記得有兩隻味 芝士火腿同咖喱雞肉 係好似wrap咁的 小學果陣成日做早餐 叮一叮d芝士溶係入面 好鬼好味
一包得兩條賣十七個幾好似 當時黎講已經係高級美食 但係失曬蹤 有冇人有食過